原來好難改變一個唔愛自己嘅人

改變唔到人，咪改變自己唔好愛佢

哈 又一pair分手 開心～

完全明白你感受，好似自己有所領悟但對方唔會知，而你做任何嘢都比佢覺得你仲係以前嗰個你咁...明明你真係有改...

依家慢慢努力緊

應該係 哈～情人節前又一pair分手 開心～

係…頭先重要比佢推左落地 之後再賴我自己仆街

樓主太年輕了
靠人俾愛既人係永遠都唔會足夠

撇除經濟條件依啲現實少少嘅因素
俾人愛好過自己愛人 依個絕對係真
因為佢唔愛你
你做咩都只係有心無力
有好多人以為傷害自己嗰個人就會翻去自己身邊
但講真唔愛你嘅 話知你死都唔關佢事

呢個世界會出現一個人比你自己更愛你自己?

好鍾意一個人果陣 有能會既

佢只係借的意甩你啫，唔好再啦！